香港便利店買得到既 最重麥味啤酒？

枝裝 hoegaarden ？
如有反對請提出

你當金裝嘉士伯流架？

真心呢

真你老母咩死mk

做個Fd子先 =,<‘“

我覺得係藍妹

真男人飲青島

屌你

麥味講hoegaarden,
咁jolly sandy都好重麥味

咪就係
樓主去驗吓條脷

paulaner

Blue ice

流架

邊隻最重啤酒花香？

獅威溝健力士

Suntory個人推介
用天然水麥味濃度相當夾
嘉士伯麥味較重唔係個個接受到
適中嘅白威同藍妹 個人鍾意白威多d
易入口淡d就推介青島

最重酒精味